未到新年 oie班女著曬黑絲格仔短裙 搏屌？

好𨶙緊

今朝見到勁多OL著絲

好多呢兩日凍 換做厚絲

厚到條褲咁下午又22度

你老母最緊

大快活-A09!!!!!!!!!!

好撚臭

咩叫OIE

one island east

第一張
睇相都覺得西

好想比黑面港女用腳板摔面

好正

好撚想俾圖一踩

圖一我ex

坐喺度啲阿嬸?

圖一 @graceeechann

幾正
點解你飛佢

OIE 有美容同保險公司headquarters
d美容妹同保險妹
仲可能有西面hr 姐姐